Gpu driver ，你update左未？

WTF
Smartphone都有GPU update

好多年喇，2016已經有過